壹傳媒升80% 騰訊跌左3%

升到一毫

國家隊做緊乜呀？

點解嘅 求解答

黃色股票圈

升硬上$1

頭先有線訪問個財演都口窒窒答唔到

炒完

咩料

有中資收購蘋果？

諗起之前跌恒指跌89點國企指數跌64點

有個黃絲買100股定100萭

國家隊㩒錯掣掃貨

可能美資收購

國家隊用埋軍裝都阻唔到大眾民意

小心俾人惡意收購

有錢既買黎當牆紙都好

應該係 呢個時候買得嘅應該都

水哥 0.078 入左

有線：騰訊跌逾3%，部份大行程存在不確定因素

係咪拉左肥佬所以冇左不確定因素爆升

救肥佬

肥佬黎揸左七成股份喎

點解壹傳媒會升咁多？

深 黃 投 資 專 家all in 一 百 萬 蘋 果 股 票

補充資料

擺明係政治價

專家死屎啦

Public float唔夠25%
已經可以delist

9萬幾蚊好抵玩

可能大公文匯入股

將毒果變為第三份黨報

如點用國安法充公左呢？

呢條五毛晨早block撚左你唔講我都唔知佢出過咁既post

渾水果少少碎銀買黎玩下
聽日又賺番晒

100-70=30

咁delist唔會俾人收購左掛？我估

黎智英攞73%
公眾25%
有咩衝突

跟左佢就賺10皮

唔好激嬲香港人呀。

其實我都想入返一手，預咗變牆紙，但精神上支持！

黎智英被捕後身家大升八成

如果用國安法充公左果73%
咁會點？
唔識公司法，有冇人知？

未必好事，有機會惡意收購，要知誰買

我想問下依個係咩app嚟？

因為人人都去訂。

咁不如實際d課金

即係唔9萬就可以操縱個股價

最憎你呢d背wiki扮專家既人
睇下人地放左幾多%出街啦

買咗 就算最後蝕撚晒都唔後悔

咁國安法要你摺埋都得啦
同惡意收購無關係

預算到有班手足會無條件買入?

any肥而家真係升左
忍手唔放既人 先係可以算係真支持?

黃色經濟圈終於進入股票市場

牛牛

肥佬黎手持7成股份

耀才

股價係升左，但係你想放，冇人肯接，結果都係要減價放，咪又係打回原形

有睇大時代就知咩事

騰訊之前唔係好威架咩
原來咁架炸
仲以為係咩龍頭

大家一齊買！

入去笑果兩條五毛啦

係咪真，佢有冇賣過

應該小心被港共凍結戶口

一倍

調返轉諗
買左個啲唔志在點都唔放
咁會點呢

做人有啲骨氣啦
用埋啲支拿app

其實點解既

啱啱升過110%

當年1137咁

邊個

國家隊唔識字以為apple係iphone apple

轉曬倉啦，用黎睇圖

點止兩條
56條喺度圍緊爐

真 課金

国家隊全面進場托市未

放咗啦佢，都未打回原形
佢話賺咗75000，會捐

其實會唔會國家隊買緊蘋果

冇留意個名
呀叔黎

屌你老母
我唔信二百萬人撐一間公司都撐唔掂

真
睇價咪係佢睇
落盤照用citi 免佣

已經唔係一兩個人

不如訂閱仲好啦

今朝都有入

安樂工程呢

Why not both

起咗底，可以加埋佢一齊恥笑

支持 買左

發達

入10手支持下做股東

而家平好買定離手喇

拉到130％......

凍結係少左流通量
充公就大鑊

140%

Good good good

買返啲支持下

WOW

原來港股都有賭場

屌你老母大陸仔 紅升綠跌

大戶沽貨，咁都唔明？

唔係咁易
股東名稱 持股量 總股本 日期
黎智英 1,878,657,165 71.26% 31/12/2018

已經150

全香港人一齊幫手買啦屌

futu班芝麻人接火棍

+1

可能依家買一兩手就有得賺添

東方可以點報

180％......

cls同一日係新低同月高

似係情緒上買貨支持

撐蘋果,唔買你好唔好意思叫自己香港人

200%

美國國家隊？

220% 啦, 係咪好多巴打賺咗好多

仆街我依家想入

宜家係香港國家隊出緊手

香港隊出手

0.18入， 0.29 走

我驚會出唔返

屌
連登仔做野做咩唔叫

好大性交

0.35 now

咁夠薑, 呢d錢抵佢賺

$95,000 ！咩都值番晒

數都唔撚識計 死五毛 落printer 落撚到你傻左呀？corp fin 狗

富途支那人出招

癲過QQ

國家隊

一百萬股先十皮姐...

300%

連登仔是咪1人1手

坐火箭

好撚勁

3倍了

會唔會升到停牌

升過340%

cls, 勁撚過火箭

屌，同一日新低新高

痴撚線

屌你係香港人就唔好放 一放個價又落返去

0.4

已經超越理性

做咩跌返咁多

我仲以為我睇緊半澤直樹2添，金融戰反擊

Cls

0.4入左

升到4毫

又冇咗個賺錢機會

扯高俾共產黨充公

班人痴左線

支持

Freefall緊啦

鑽石能量頂

屌你老母
二百萬人撐一間公司都撐唔到？
當香港流架？

買d支持下

港共屌你老母

蝕過自己原先市值，大佬俾人拉咗，
然後升200%

岩岩400%

宜家開始散水

明係有個唔問價用0.4收

0.3 支持下

共匪末日到！

即買

唔排直入
清夠真心

0.4入
正股驚閪 同我推爆佢

我就係非理性買入
吹呀港共

點解

唯一清泉
點都撐

同感

香港國家隊

芝麻人日日睇假新聞

有人割禾青走貨？

國際隊

蝕咪蝕 即刻入

0.4高追左點算
唔好dom低我

0.4入左兩手, 純粹同支持下, 無諗過賺錢
又唔係多錢, 蟹貨咪蟹貨lor, 幾千蚊

自由有價, 講完

All in 500k support

正股驚閪

認真 你冇閒錢 唔好亂買 小心跌死

美國國家隊

另一邊廂 呢個係之前好撚威威嘅宇宙老散無敵龍頭股王

一兩手咪當支持吓囉

入左好多咩師兄, 我都0.4入左
不過入兩手當支持下, 蝕晒都係幾千蚊, 無所謂

支持下自由有價

升左幾個億
真係唔好睇少連登

港版tesla

入左

香港隊

當左apple果個蘋果買錯左？

2毫幾

撐

藍絲會開始追貨

升到0.32

執左40k
手足快幫手接我貨

, 以為一球

0.325

市價盤掃咗10手，strong hold

之前2毫子買咗150萬股, 好感動返家鄉

香港隊vs國家隊

即走

ching賺大錢

壹傳媒13月高
()
現價(港元) 0.330 +0.240 (266.667%)
CLS

一直都訂緊。

走唔走好？

支持下啦 唔好放 買得多數都係小戶仔 賺咪個幾千 係咪真係個幾千都比唔起呀

正府派左一萬攞嚟托平果

80%？

課左d 支持下

波叔:政治同經濟無關係

270%

聽講五眼聯盟入市 應該有排升

賺左錢既唔該課金蘋果啦

傳媒界tsla 了

一直都課緊！

建議你走

走

走你個閪咩

把口就黃，
買股就用大陸app

gogogo

只買不賣

定左罪先充公到

不如鬥黃？

美國有FANG, facebook, amazon, netflix, google
唔通香港有

實得嘅

走你個閪咩 當初唔係支持蘋果就唔撚會買啦

有d想入

買1105

唔會走

咁好易

Strong hold

我已經遲咗啦

買左1716

有冇可能再創高峰上0.5

一手支持下

HKTV 759, 蘋果, 仲有邊隻？

可買細D，人多支持下，冇人叫你賭身家投資

HKTV唔撚係

講真唔好放
有冇人陪我一齊strong hold
就算放都唔好放得咁急

1105 星島

屌你班on9黃絲咪撚入局啦
有錢直接捐啦, 你依家on9入股係幫唔到蘋果, 只係幫大戶賺錢

集中蘋果先

一直都訂緊x2

收到風 股壇大鱷菲比斯大手入左蘋果
睇好前景咁話喎

挺日再掃蘋果報紙

迴光返照

報價都唔得？

自己去下財經版 ， 同埋 如果夠膽dl 個 app， 去宜家隻股討論區睇下， 嚇死你

同埋利申 我一蚊都無幫襯過 仆街！

3豪子想入

屌入唔到市...

一手三千當捐錢

想知講緊咩
可唔可以post出黎欣賞下

捐俾大戶走

一睇就知大戶炒起再派貨,仲衝住入

買一手，最多咪無一手既錢
香港政府你收皮喇。

收到風, 特朗普個大仔會入股5%

壹仔奇蹟日

0.3 鑽石能量底

For twitter

Hong Kong media tycoon, Jimmy Lai, a British citizen arrested by the HKPF, his alleged crime?Colluding with foreign power;Apparently, seeing US law maker and using Twitter are being considered as breaching the National Security Law. The freedom of speech in HK is long behind now.

我三毫子都跟入

只要大家一齊托住 大戶再散 驚閪

0.31 入左20萬股

唔係馬化騰咩？

幫蘋果就捐蘋果啦？

依家呢d 真係音樂椅
除非個個非理性持貨者

連登燈得好

國際隊入市

升啊

好似睇緊半澤直樹咁

想幫蘋果就課金啦
買股做乜

頂到藍絲玩埋一份

咁撚醒既你
應該股神來

你啱

唔買股點賺錢

應該要小心

大家都是壹傳媒股東

有排升

鬱金香

大奇蹟日

唔阻你入,呀醒目仔

買左一手由佢drop to zero 都照支持走出困境

買咗就唔預放㗎啦
On9

最好攪到班小粉紅都入貨

炒起都唔入？

暫時見到最高

我睇五毫
快啲叫D網評員勤力出多個post，就可以接貨

入咗十手，三百蚊都唔放

幾多人為啖氣入下姐

升到含含聲

而家先知咩叫黃色經濟圈

加油,朋友,入多D

國安法加持, 真係唔講得小, 聽講今朝行動前李Sir都入左唔少貨

發達了! 突破埋

黃色股 gogogo

真係要一人一手

我建議差佬一個星期拉肥佬黎一次分分鐘差佬自己都有入貨

政府果一萬蚊仲有淨 入一手支持

香港國家隊 唔知上唔上到國際財經新聞呢

富途牛牛我用番sofi 算

國安法難定罪既話
佢立來做咩

推請加入twitter 戰線 每日只花30秒。 30秒都無既就抵你做中國人 - 分享自 LIHKG 討論區

粗口唔出得街

推光復香港 時代革命

0.33溝左十手

撚手小菜

撚雀撚狗

買左 到時睇下國安捉人快
定歐美比人走佬快 好期待睇

是但買一手支持下

屈機

買股票真係幫到肥佬黎？

第一次是旦咁比咗6000蚊

買D支持下啦 唔係叫你地成幅身家

黃色經濟圈
支援肥佬黎

唔到 $0.5 唔撚放
繼續入市推撚到蘋果變火箭

簡單講，每人幾千蚊入市，已經可以打個好明顯嘅signal，仲可以推埋上國際線財經版

入蘋果之後年年收良心息

買完真係唔好賣先好

大家可以參考下759點樣由三毫子升到四蚊嗰一段, 民心所歸十倍奉還,

財演九成九仆街黎

你係唔識數學定係智障?

如果有人係拉人之前以為拉完人會跌而沽空既話

而家係咪要去IFC?

連登仔嗰幾手嘅錢一下蒸發哂

係，股票市場係一定有人死，個個賺咩

幫到

雖然唔係好識, 但應該簡單D可以咁諗, 有錯請指教

一間公司正常有負債, 尤其是肥佬黎而家都話蝕緊錢, 靠自己銀包拎錢, 再唔係就靠銀行借錢維持業務

公司既債務會唔會比人call loan / 或者再借個時可以借到幾多
會睇埋公司市值, 推高個股價 市值就升, 借錢會借到多D

推到大戶反輸

但當然, 最好就係直接課金

因為股票既受益者唔係得蘋果, 好多時係投資者

所以分分鐘D大戶/其他人趁股價升而套利, 咁就唔好

九億幾股成交
一百萬股影響唔大
發生緊咩事

唔一定要25%
聯交所係可以批wavier，例如百威 大股東持股87%都無問題
當然黎生持股不足75% 完全唔構成你個問題

頂住呀

香港人一人一手就可以炒到貴過隻死企鵝
參戰吧

套現走緊係拉高出貨啦傻散一買唔知坐到幾時

屌你老母啦

買左一手當支持

無線財經無提過

唔驚比人封台咩

人血鏝頭

幅圖似吸緊貨

宜家買既我諗都係盲撐多 低d繼續溝

買少少支持
唔理升定跌

其實炒高股價會益咗大戶，但公司市值升咗，應該都幫到肥佬黎？
利申唔識

拉埋黃冬勝 唔該

佢押左D股玩投資新野咪幫到囉

創新高，創新低 同一日

P牌手動正皮

一陣再課金

唔理，照hold兩手當支持，幾千蚊無所謂

以前64事件，平果頭版係

(李鵬 屌你老毋)你地有冇睇過？

我高位入左3手，才萬幾蚊當支持一下

set 0.36 賣20萬股 <搞掂嬴1皮>
now set 0.31 再買番20萬股

真接捐啦on9!
一有人放個個輸死。
用感情玩股票都on9

入又手，再set 0.36賣20萬股

你買得 唔係預佢賺啦

唔夠資本買，我課金
買得都係撐，唔預賺錢

屌你地咪抄我，成10幾m 貨擺響0.36賣，咁係咪想攬炒??

笑死，好多藍屍入場😂藍屍真喺錢第一，愛國第二

11.47億

Gchi

唔該啲人唔好再分化
想買股照買 平平地買一手當支持下
成功make noise 咪得囉
訂閱既照訂閱
200萬人各有各做

各有各做

買咗當捐錢,都唔在意拎唔拎得番,亦唔預賺錢
我地香港人係盲撐架啦吹咩

預左擺幾年
照買

咪係囉幾千蚊姐

唔理啦 strong hold

大家用唔同方式去支持

popo 認證上神枱
以後幾百萬香港人都買
仲唔爆升

Be water

如果國安法充公，香港金融正式收皮

入左幾多坐朋友

0.17入左十萬

肥肥~~

10萬股咁少,點支持信念

個倉冇錢

騰訊就真係散水feel 濃喇